Vire na RUA proximo a POI
Vire na RUA
Entre na RUA proximo a POI
Entre na RUA
Dobre a RUA proximo a POI
Dobre a RUA
Quando passar pelo POI, vire na RUA
Quando passar pelo POI, entre na RUA
Quando passar pelo POI, dobre na RUA
Dobre na RUA logo depois de passar pela POI
Vira na RUA, na esquina do POI
Ao chegar na esquina da POI entre na RUA